不如索性將違例過馬路列做死刑

反正都係抵死
係咪咁講

將所有威脅到性命安全嘅罪行列做死刑咪唔會有人再犯

每條馬路放個追擊手
一有人亂過馬路就爆頭

突發

急屎點算
壞燈點算

咁唔係亂過馬路？

啱 殺人放火坐終生就夠
反而亂過馬路一定要處死
因為主流民意覺得抵死

自己睇情況過，冇事固然好，出意外亦都唔怪得人

唔駛啦
叫政府勤力啲捉人亂過馬路
肯定有人開post鬧
警犬冇嗰樣搞嗰樣
今日俾死警犬罰咗幾百
咖啡佬死全家
etc